人氣遊戲不足 任天堂Switch主機銷售堪慮

任天堂 Switch 由於缺乏人氣遊戲軟體，間接造成 Switch 主機的出貨量未如預期，在今年過年前的聖誕商戰似乎面臨嚴峻挑戰。對於未來任天堂能否博得更多遊戲玩家的青睞，也讓各界開始產生疑慮。

任天堂受到外界好評的家用 / 攜帶兩用遊戲主機 Switch，是過去銷售陷入苦戰的 WiiU 後續機種。然而截至目前，除了熱愛該款主機的玩家外，很難將市場擴展到一般的遊戲玩家。

根據彭博社收集 8 位分析師的預測所得到的平均值，估計 2017 年 3 月起的 Switch 出貨台數，到 2019 年 3 月為止將達 3500 萬台。這個數字，並未到達任天堂所設定的 3800 萬台目標。

超級瑪利歐、薩爾達的傳說、漆彈大作戰等人氣系列遊戲集中在 Switch 上市第一年推出，在今年步入上市後的第 2 個年頭，由於發行的遊戲軟體減少，也造成 Switch 主機銷量低迷。2018 年 4 月推出的厚紙板套裝遊戲「Nintendo Labo」，銷售表現也令人失望 。

歐尼爾公司的分析師 Cornelio Ash 指出，「能否成為出色的遊戲主機，可從上市後兩年內的銷售表現看出端倪。投資人認為任天堂在 5 年內可以賣出 9000 萬台，在目前看來是不可能達成的」。

包含年前聖誕商戰的 Q4，佔了任天堂幾乎一半的銷售額。在分析師們調降任天堂 2019 年 3 月期的營業利益與銷售額的預測下，任天堂的股價從今年 1 月的高點下滑 34%，公司市值減少約 2.4 兆日圓。

任天堂對這篇報導未發表評論，但該公司的古川俊太郎社長在 10 月下旬的決算記者會上表示，本年度的 2000 萬台銷售計畫「順利進行中」，認為「接下來的年底耶誕商戰才是重頭戲」。

Cornelio Ash 表示，「目前任天堂的股價回到 Switch 上市前的水準，以長期來看，這並非好事」。然而彭博社所統計的 23 名分析師當中，有 20 人還是認為可以繼續買進。

Wedbush 證券的分析師 Michael Pachter 認為，「市場上過高的期待正受到考驗。如果主機售價不調降到 200 美元 (約 2 萬 2200 日圓) 水準，銷售量將難有起色」。目前 Switch 主機在日本的含稅價格為 3 萬 2378 日圓。

過去，任天堂 3DS 在開賣 5 個月後，訂價調降 4 成，帶動了銷量。WiiU 在開賣 1 年後，售價調降 15% 卻沒有起色。3DS 的銷量在今年減少了近 2/3。
瑞士信貸認為，為了重振銷量，任天堂很可能會在 2019 年中期推出新款的 Switch 主機。加上傳出 2019 年將有精靈寶可夢與銀河戰士兩款人氣遊戲上市，可望重振銷量。

日前根據日本電玩專門媒體「Fami 通 (ファミ通)」的報導，Switch 平台遊戲「任天堂明星大亂鬥特別版」於 12 月 7 日在日本上市後，短短三天內就創下了 123.8 萬套的銷售佳績。這款遊戲上市後的當週 (12 月 3~9 日)Switch 主機售出了 27.8 萬台，較上一週 (11 月 26 日 - 12 月 2 日) 的銷量 10.7 萬台增加了 2.6 倍。

東京股市本 (24) 日休市。任天堂 (JP-7974)21 日收盤時下跌 3.92% 股價 29025 日圓。

任天堂垃撚圾
明明成手好牌都係整死哂自己咁多代主機

開工了~

人氣遊戲不足... 笑了

ps4 大作多你老任n倍啦 垃圾

真係有咁差？ 眼見好多人因Pokemon而出新機
連埋精靈球、amibo呢類週邊商品
我覺得任天堂幾識做生意

利申:雙機黨 PS4,switch玩既時間有6:4

紙皮收左皮
出番大亂闘傳統game 未算 搞咁多野做乜

N 倍..
姐係幾多倍?? 9999倍 定0.1 倍?

見到user name都估到內容

死啦...2000年後最高銷量主機都搞成咁

又想開戰

美國市場由2017年3月到今年11月得870萬部, 大亂鬥11日賣得350萬套

睇黎任天堂今次摺得了

執柒左佢， pkm go 打左一個星期就唔想再開，打黎打去都係on9 npc,捉閃都無動力去捉

你都有數字比人參考以正視聽
樓上有N 倍論, 個N 真係任佢噏, 總之任天堂今次收皮

啱啱喺日本大亂鬥先用三個禮拜打低賣咗差唔多成年既mhw

老任年年倒

買之前你已經知

係 唔知點解玩落好悶 黃版我爆過3次 冇1次會feel到悶而唔想玩 但我唔想浪費 所以捉埋151隻就封game
但pokemon都好過大亂鬥個劇情mode 個劇情mode零劇情 對白咩都冇 悶到唔想玩 仲要好多關 不停冇意義咁打打打 如果可以俾零分我會俾零分 玩落同受罪冇分別 但我唔想浪費 所以我好快咁5秒1關爆左個劇情mode佢
有3個結局 3個都垃圾 真結局就係得卡比冇死 其他變晒命魂升晒天 垃圾結局
同fd打都唔係幾好 隻game對新手唔友善 你識小跳 step呢d操作而你個fd唔識基本上佢已經唔洗玩 特別係男仔打女仔 1條命打晒3條命 打到d fd都想同你玩 隻game單機又唔得 同fd玩又玩到冇朋友 大亂鬥我會俾負分
黎緊爆埋pokemon再玩埋mario同zelda就封game 我對任天堂d game已經冇晒期望 劇情mode冇劇情都整到出黎 好想快d玩埋個兩隻之後封機玩番ps4 仲有7百幾隻game封緊塵買左未玩 好在switch冇咩game可以玩 如果唔係真係有排受

唔知會係六四平反左先定老任收左皮先呢

睇銷量冇用 要自己玩過知隻game掂唔掂 好唔好玩

有無諗過只係唔岩你口味？

做乜鳩
講到明唔係故事mode
係adventure mode

11日賣350萬套, 即係賺左幾多億?

唔使問一定蝕左好多億

咁你可以將你隻main set 弱D.. 你識小跳step ,咪教下fd
明明同人有差距,又要打到D fd 嬲嬲豬,
你可以放水or自己限制唔執道具,唔超必

隻game 有練同深入的元素,先可以咁多人追捧咁多年, 咁都係原罪?

任天堂又要收皮了

先不論間公司文化問題
經過我長年觀察任天堂遊戲機有以下特點
1.新機出,萬年個幾隻game撐場(mk,pokemon,zelda),玩哂->之後鋪塵
2.第三方遊戲唔齊料+垃圾晝質,內容閹割
+game貴+唔齊漢化/賣淨蔗
3.啲特色玩法/配件,玩兩玩,最後都係用返正常手制玩->之後鋪塵
4.鋪塵到咁上下會有破解,遊戲插水
5.最後會有模擬器(仲要高清優化)
屋企又多部鋪塵的東西
這就是他家遊戲機的命運

任粉：淨係薩爾達都夠玩幾年啦，邊洗出咁多新game

MHW年度RPG啊你識唔撚識

有傳隻大亂鬥太多內容同版權.. 要賣一億隻先夠填數
老任應該過唔到2018

等緊iceborne

任粉(x)
扮任粉(0)
任粉一早打緊大亂鬥啦

仲有一點
出完破解後部機接近無新game出
然後終結了他的產品周期

好快爆機之後就荒廢左

快啲出新GAME啦

任天堂唔倒 遊戲界唔會好
希望任天堂盡快納入SONY旗下

只有玩索尼既先係真機迷

同樣係上禮拜出嘅新聞

銷售速度冠同業、Switch美累銷破870萬台；任天堂逆勢漲

日本媒體ITmedia News 19日報導，任天堂(Nintendo)美國子公司Nintendo of America(NOA)宣布，Switch遊戲機於2017年3月在美國市場開賣迄今約21個月時間來、累計銷售量已突破870萬台。據美國調查公司NPD Group指出，就當前同世代的遊戲機產品來看(包含PS4、Xbox等同業產品)，Switch於美國市場的銷售速度最快。

另外，於12月7日在美國市場開賣的Switch平台遊戲軟體「任天堂明星大亂鬥 特別版(Super Smash Bros. SPECIAL)」開賣11天的銷售量達300萬套。

NOA並指出，2018年於美國市場的硬體銷售量/銷售額創下2011年以來新高水準。

根據Yahoo Finance的資料顯示，截至台北時間20日13點05分為止，任天堂上揚0.30%，表現遠遠優於東證一部指數(TOPIX)的大跌2.74%(13:05時報價)。

不僅僅是美國市場，Switch於日本市場的銷售速度也優於競爭對手。

根據日本遊戲總合情報媒體Famitsu公布的資料顯示，截至12月3-9日當週為止，Switch於日本市場的累計銷售量正式突破600萬台，為2017年3月開賣來歷時93週時間(1年9個月時間)達成此銷售里程碑。

Switch競爭對手Sony PS4於2014年2月在日本市場開賣後，歷時約3年11個月時間(在2018年1月8-14日當週)銷售量才突破600萬台，Switch突破600萬台的速度比PS4快了一倍以上。

根據任天堂10月30日公布的財報資料顯示，2018年度上半年(2018年4-9月)期間Switch全球銷售量較去年同期成長4%至507萬台，任天堂將Switch今年度(2018年4月-2019年3月)全球銷售量目標維持在2,000萬台不變、將年增33%。

結論: 得啖笑

唔介意佢炒冷飯 因為本身無玩過wii
出番mario過關 賤兔呢d可以多人玩既game咪幾好
個定位根本就應該擺係party game
要好玩 高畫質既就玩ps4嘛

大亂鬥 破撚晒ns game首週銷記錄
人氣不足？

任天堂貴過 Sony
Sony 點樣買佢.......

次撚次入呢類POST都好似去左第個平行宇宙咁

不要問，只要信

唔係講笑,black Friday 身邊好多fd都買咗switch..個Mario party, 1&2 switch真係party game. 好多囡囡唔打機都玩埋一份..

成日俾人話回帶西既薩爾達
30年以來18隻高水準遊戲
五隻fami滿分
一隻best video game of all time

唔係每一集都咁有新意，點會有咁高評價

可能真係呢，隔住個網你點知覆你嗰個係咪同你響同一世界，話唔埋人地個世界既香港都獨立左

我都覺，7號我係日本見到人哋排隊買大亂鬥
一定係我左眼見到鬼

咁你又吹大咗
switch 點會係最高銷量主機

好彩有隻dead cell日打夜打

用詞唔岩，應該係銷售速度，上面有新聞

賣機了

大家各有各做好多年.. 定位又唔同
大亂鬥又唔係新鮮野, SONY 幾年前都出大亂鬥
又要半桶水抄唔足, 出黎隻game 劣評
比人恥笑

證明兩家公司都有自己領域,
如果大家都有無限手套, 兩方是但一方消失,業界會健康左咩

根本任記既game都係賣情懷，fans向。

無特色新作吸引到新客源，玩完薩爾達部機就封塵

講得一機獨大既有幾多個真係經歷過一機獨大丫

你喺返steam down game發達咪算，理咁多主機野做乜

任記GAME賣情懷

咁SONY GAME賣乜?

賣廣告?

無限返炒舊作已經死一半啦

岩, 人中四又翻兜多轉

賣Trailer, 隻game 都未出,打足兩三年飛機做勢

當game廠出影響唔會太大既
好似sega咁,無出機照出game is ok
任記係要自己出部機獨佔,買多部野為咗玩佢啲game係幾煩

PlayStation classic

同意 Sony都唔好出獨佔就啱

上面話大和解喎，你哋收唔到風咩

全部主機廠都唔應該出機，出晒落PC同電話咪得，買多部野為咗玩佢地啲game都幾煩

麻撚煩老任
好心堆Mario出埋係PS4, 要人特登買機先有得玩

廿歲以上既，都一定經歷過gba+ps2既一機獨大年代掛？

講到ps4冇獨佔咁 ，出晒去pc就正
利申，玩緊西部牛仔2

係90年代初超任game boy 一機獨大

見出咗pkm心郁郁想買機
但聽聞下年出新機，而家呢代又有堆小問題咁
加上唔多驚啱玩，希望出埋逆轉仲好

兒登仔有幾多個廿歲以上都係問題啦

唔講以為任天堂蝕緊錢

Dc係一部好機

隻pokemon垃圾黎

你放心，就算新機個機能都唔會有改進

任天堂真心廢 冇game玩到連2000萬都到唔到
下年老任要執粒了

任game 好少特價, 因為有市場, 好比廸廸尼
同埋佢手上IP 多,同run 得好好
大眾口中的, 車,隻隻都mario .... 事實係Mario 形象太多人識
snip off 出黎 ,孖車,體育系列都係好好玩.
仲有,我計過,好多Mario 配角,都可以分拆跑出,擔正出game, 業界好少IP 可衍生咁多game
鬼屋,made in Wario 小遊戲, yoshi,

就係有自己平台,先可以試到wii fit,腦鍛 ,
有本錢出D 唔賣大錢的小IP( 節奏天國,大合奏)
咁主機市場係老任做開,同做過霸主,跌倒再番身. sony 係後入場
人地唔想死要生存,唔好求佢退下做人地第三廠啦

任天堂真心廢
出哂所有ip黎整既game都要賣3星期先追得上賣左50個星期既mhw既銷量

睇下人地ps4有鬼武者remaster玩 幾好賣
點似ns啲冷飯一定係冇game玩先大賣

係唔係呀
成日都見人出機喎

賣返去封塵
個個都係咁講

3 4月playstation打撚死你

PS4 1-4月個陣cls

根本冇錢買先係度詆毀 兩部野又唔係貴
PS4同switch個定位真係好唔一樣 呢啲野都好嘈一餐 有錢收啊？

利申：兩部都有

反而我係部ps4封塵

正 又有新po

駁唔到

VR 多塵D 定switch 多塵D ?

真係講積塵既話PS4一定贏SWITCH

PS4窿位多撚到

薩爾達 孖寶係咁拎獎 愈做愈得 評分高銷量好 =炒冷飯
cod fifa bf改少少野當新game 整靚少少玩bug 神作

我冇咩點玩過但串你鍾意啲game 得
你反駁你一定係任豚一定係作奸犯科

窿位多咪好,仲暖暖地
比D 索索有位入,唔洗下下打飛機

一定識做生意啦
連機學人搞收錢

班友真係戇鳩鳩，貼數字巴撚閉

話pkm let’s go 唔好玩就引黎一堆負皮

你有冇玩過先？真玩家？

大佬咩年代，2周目放堆高lv 左既白痴npc 比你打，就當做左野？

打完一周目就鳩捉31隻走黎走去捉閃光，捉完閃光就鳩捉一堆吉利蛋，技都唔洗出就lv 100, 餵完半粒鐘糖，去一招秒四大天皇八道館拎錢，悶撚到仆街

Online 內容呢？event都唔識整？

整個改到性格既小道具， 上網要同人2人組隊打十個特別整既npc, 咁已經令隻game 持續到落去啦

聖誕節又無聖誕活動， 明明pkm go 聖誕帽比卡超圖檔都整好晒，

隻game賣左咁多隻都可以射後唔理

我當佢仆街D，將金銀版內容 dlc 化，
3美金一個市， 一個月出一個市，都比到野我玩呀

屌，等左咁撚耐，波set 都買撚埋 七日就搞掂 Splatoon都玩到500個鐘，薩爾達都打到300個鐘呀， 真係愈出愈垃圾， 當玩家狗咁撚

有任豚讚過pkm?
個master mode on9到震
gf整得好既pkm 得金銀 同黑白
綠寶石同白金都ok
xy同sm根本係半成品
usum簡直係垃圾

俾負評果堆都唔知咩心態

隻Let's go垃圾係事實, 自己入去pkm post問下堆老屎忽係咪

overcook 都可以lag 既

overcook 2 4人模式手掣會干擾既 反應勁慢又delay 我都係想正常打下機姐

利申：無買ps4

se得登出隻dq11s配埋音比switch

又要晤啱玩又要買
明明又有大把game未玩
犯賤到

之前瑪莉奧同薩爾達不是好紅嗎？怎麼又仆直?

要玩嘅都玩過晒PS4同3DS版啦,唔加配音搵鬼買咩

3ds模擬器已經可以玩xy啦

都好過xbox嘅

一齊買黎玩寶可夢
支持任天堂抹殺香港文化

任天堂
乖乖地俾人破解咪算
收咁貴又垃圾game搵鬼玩
仲要連線收費 撐唔落

賣打飛機囉
望下PSHK FB

好心就出返洛克人 EXE / 流星洛克人啦，表關裏關都咁多嘢玩

當日老任紅白MINI超任MINI比人笑電子垃圾
點知PS自己都當PS Classic係寶咁仲玩埋深夜發售會
唔講以為PS5開賣

舉錯例喇閪部牛仔都唔係PS獨佔

洛克人係老任野

我廢事比人話任粉
用緊ps4玩

賣極都係馬莉奧同PKM

玩牛仔2 玩玩下去返玩zelda

各有各好既咁
牛仔2 一玩就停唔到
薩爾達都係

又係呢啲“眼見好多人”

確實無咩game好玩
唔係工人褲阿叔就黃色放電兔仔
利申:機主

呢部野唔應機同PS4比
冇資格
似細個一部玩得幾隻game，冇得轉game嗰啲獨立遊戲機
係得幾隻game好玩
選擇極少

又似嗰啲垃圾50 in one
表面好多game, 事實上大半都係廢game
得嗰一兩隻比較好

夠大把人成日話「身邊D人」唔玩_ _ _啦

其實佢個命魂mode 係將過往老任既驚既元素都放晒入去
玩一次回憶到好多驚
未必全部都識
但好多都好有趣

身邊朋友有switch多過有ps4

我仲係每次有朋友上黎一齊玩超開心
Mario party 12switch overcook Mario kart
大亂鬥 炸彈人

自己一個就練大亂鬥 mhxx
仲等緊dq11 Mario 2d
同埋睇多一個月決定買ps4定switch dqb 2

量就一定ps4多 畫面都完勝
但有自己風格就夠

老鼠嚟㗎

一隻大亂鬥已經收gow同rdr2皮啦

無女嘅就撐sony
有女就嘅撐任天堂

利申：屋企得部switch

依D post真係省水省力, 完全唔洗自己參與討論開完就可以走左去watch the world burn

咁 PC 同 XBOX 呢

想問下咩console online 唔收錢？

做又36，唔做又36，梗係開完走左去

老翻狗應該無打開機純粹9up

諗太多，純轉貼

唔達標呢個結果唔多唔少都證明任天堂高估左自己部機
2018咁撚少GAME你都好意思放目標放得咁高
而且你部機定位始終都係奇奇怪怪, 要便攜帶得出街係好好既賣點
但有乜可能入DOCK係無加強到本身機能, D第3廠商見你咁既機能, 都唔知投唔投資落你到好
自家遊戲又唔係真係多撐起成部機

任天堂越改d game越on9

以前打gameboy捉pokemon打到殘血先捉，幾撚好玩
屌你老母今次唔知做乜撚學埋手機玩扔波

跟住出撚埋d 垃圾game，有撚人玩咩

果班任天堂死忠咪又係玩幾鋪打完卡又放起度

隻大亂鬥upgrade畫面抄冷飯，玩幾玩又無人玩

家陣d game designer一代不如一代

Vr我開得多過部switch

用黎睇VRAV

3ds

未來人
財年未完就知未達標

任地獄快撚d執柒左佢啦

一睇就知你無打過大亂鬥

真假膠大亂鬥

唔係用psvr掛
畫面同3ds睇冇乜分別

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

剛剛好達標都唔好意思啦下嘛....
點講都好, 任記係MARKETING上係一間好保守既公司呢個論點唔會有錯
插DOCK upgrade性能真接挑戰PS4真係諗唔明點解唔做....

幾時有話過挑戰PS4

放心，一定會做。
當ps5出嘅時候，就會推出一部性能挑選ps4的了。

多番d第3廠game點都好d啦
食埋3A大作條水, 有便攜又有性能, 未出ps4/switch既人一定入手switch唔駛諗

都唔知任記係咪收左sony錢, 永遠部機要次佢一世代

依家都未出機既
多數都係輕玩家

電子垃圾

咁依家想PS4就買PS4想玩Switch就買Switch又有咩問題
冇咪冇囉一定要拎哂黎做 ?
到出到部行得到3A作既手提機出黎成本都唔會低
嘈得最大聲班友咪又Spin去話部機太貴唔買

咁唔通要企係game鋪10個鐘再去研究分析？
我淨係知我啲fd好多都呢排出機 或者之前放左再入翻
所以就得出眼見好多人囉
不過你無fd或者無錢就另計喇

正正經經出返隻正統pokemon啦

下年

呢樣真係聽住先
一日未冇DEMO睇到一日都唔信得過

其實兩部機有明顯分別真係無問題
你話貴左, 但多左拎出街呢樣野已經贏哂, 價錢都係一分錢一分貨
但商業上真係諗唔明, 明明可以更好賣更賺錢, 佢就係唔做
唯一解釋係日本仔行商都好講求商業道德, 唔會想整死對家

一部千幾蚊 可以玩埋ps4 game
一部8000蚊

冇理由因爲高少少解像度就買部貴5陪既vr 掛

Left joycon not working after 2 years... disappointing to Nintendo Switch QC

老任勁嘅地方係佢真係做到game>機，就算佢部機嘅機能比唔上ps4，好多人都會因為想玩佢啲獨佔game而出機。

利申：雙機黨

先唔講財年未完就預知剛剛好達標
剛剛好達標先係正常既現象，over estimate同under estimate兩者本身都係唔好既表現，會比股東屌
銷量預估既用意唔係比間公司打飛機用既，要打飛機佢set100部咪得，之後賣100萬部打撚到升天啦，budgeting係為左衡量公司黎緊要用幾多成本
估太低，成本投入唔夠，咁就可能出現供貨緊張問題，依個switch初期發生過
估太高，成本太多，咁就係大家最鐘意笑既山積大爆死

VR解像低會易暈VR 同 浸沉感差
PSVR 用黎玩下小遊戲都仲得，打擬真game都食得屎

睇AV十足用800 x 600 片源放大做1080咁矇矇地

又“永遠”
又唔記得N64同GC?

明明大把nds 提材既game可以改出係switch

就算出咗 冇漢化都玩唔到

由以前到依家一直都係sell緊呢樣野
但console平台多數去到中間尾段就因為唔多game支持而失敗, 反而掌機市場稱霸
佢依家醒, 出部機係console同掌機之間游走, 彈出又彈入都得

btw係寶可夢 唔係小精靈

玩d劇烈移動既驚係會暈

AV 呀 Dead or Alive vr mode呢d就影響唔大

本身d vrav片源解像都唔係高，有幾可全高清片源

下下比畫質就哂氣啦
根本上面反果班友都唔係人地既target
手機版畫質夠垃圾啦，玩法夠垃圾
夠多人屌成日出啲閹割版情懷遊戲啦
結果？咪又做左最賺錢平台
話人無game唔襟玩
又唔睇下日本pkmgo幾多人買
歐美咪又係咁多人買大亂鬥
香港但市場咁細，無左都唔志在
你見無港版eshop就知啦

依加買老任主機根本就係好似買緊佢個主題公園嘅入場費

2019先知多唔多GAME,開始好多廠搵佢代替PSV,D GAME都係PS4+Nintendo Switch

god of war
the last of us
rdr
秒殺任記

咩阿
超任下一代咪Wii囉
你識唔識嫁

tlou第一集上ps4冷飯黎 2又拖幾年都未出
gow 質素係好 但除左ps粉有幾多個識Kratos?
rdr2都係搞返好個online先講啦
同埋xboxonex畫面靚過pro好多
點解呢個時候又唔講畫質既?

而家啲game自帶中文是常識

Btw 薩爾達出左中文未

就係好多都冇

一早出左啦

只係識食老本

ps4 數位好多都有啦
Switch Pokemon 都有
你話好冷門果啲我就唔知

講緊switch

玩住3ds先

Switch大把中文game啦
你幾耐無留意過遊戲市場

個人膚淺既角度去睇
ns暫時唯一比ps4優勝既地方就係
無聖光，有搖乳

ns可惜既係
唔夠game多就始終係唔夠game多
好玩既game唔係無，只係個量唔夠多
拎出街打，而家我搭巴士平時都唔見有人拎部ns出黎打，係岩岩出ns都有見過兩三次咁大把

ps4淨係計今年9月到而家
只係講大作/話題性既game
斯巴達刺客，西部牛仔，木村，無雙大蛇
單係呢四隻大眾化既大作
話題性都蓋過哂ns 好多 game
仲未計其他fans向 game
車輪式keep住出game

ns都有星之卡比，幾隻Mario , 大亂鬥，pkm
熱度係有，但keep得唔耐囉
身邊有齊兩部機既fd，都係玩ps4既多

利申：兩部機都有，買完大亂鬥幾日又封返塵

個D廠
一黎仲剩番幾多未去做手機GAME一個問題
二黎有冇能力出係NS一個問題
三黎幾耐先出到一隻又係一個問題
家陣要大作既話靠呢堆都好唔現實下

好過任記多多聲

雙機唔係玩一邊就另一邊封塵架咩
你唔係左手玩NS右手玩PS呀？

講得再簡單d
同一部機有兩隻game, 我有時都會玩下呢隻，再玩下個隻，未爆機既情況下
但我連ns都懶得開

你有咩高見?

最需要中文嘅劇情game有幾多

呢樣真 孖車孖網大亂鬥呢啲要中文把撚咩

但隻Zelda真係要

咁就要探討下switch有幾多劇情game

剩係八方冇中文已經令人卻步

Zelda有，XB2都有
無中文劇情game好似都係得SE既八方同DQB2
不過DQB2一日未出國際版都未講得實係咪真係無中文

我都仲等緊八方中文

叫adventure mode都改變唔到悶呢個事實

有隻game唔岩你玩
其實唔係一件好出奇既事

隻game叫大亂鬥唔係打打打唔通玩gal game?mario溝peach再食samus好唔好？

你要明白鍾意玩唔一定代表要研究 呢個世界鍾意9玩既人有好多 玩到要放水就直情冇左對戰既樂趣

任天堂最想sony死
以為自己遊戲界大佬
害死遊戲業界 同玩家作對
所以話任天堂一定要倒

等緊+1
另外Dqb2又係無中文

笑左，睇連登啲post都知邊個想邊個死多啲啦

9玩追求既就唔係對戰既樂趣啦

咁應該無對戰game岩你

同新手fd打 又唔放水
咩game可以老手同新手打和？

Mario party

佢個唔知咩垃圾mode都show左個大底故事出黎啦 點解唔可以叫劇情mode 仲有個mode整到咁悶就死得啦 整黎淨係俾任天堂打飛機用 係咁係到j入面d彩蛋 其他人見到咁悶都廢事掂個mode 個mode悶到連我d任天堂死忠fd都唔想玩 得我頂硬上爆左佢

Party你fing得叻啲都贏晒新手

其實呢d post 做咩啫..點解一定要唔係你死就我亡....買哂咁多部洗好多錢咩?
遊戲界百家爭嗚先係好事, 少一部主機就少一個創意同競爭..
更何況淨係遊戲開發同埋主機銷售老任有排都未衰啦..
一部iphone xs 都夠買哂3大主機仲有幾千銀找既時候....係咪真係要3部揀一部另外兩部想佢死呀?

有大底故事就一定要叫故事mode一定要寫個故仔出黎？而且有無故仔都係打打打架啦，定你覺得有故仔就會中途變gal game?

其實大部份格驚既故事mode都冇乜人重視架啦

我ps4黨既，都想xbox, ns多d好game
有返d競爭 , d game先會好玩d

NS同佢依家仲有咩競爭可言

PS4 = 宅男

搖乳同聖光

想sony 死任記就唔會一直唔upgrade機能去到平等/超越既程度啦
平等機能加上自身遊戲, ps收硬皮

ns最反智既我覺得係party語音
要另外用電話app
點解做唔到ps4 , xbox咁呢？

有咩競爭就唔知，不過連登仔咁落力反任就睇得出依排好緊張

又話任天堂個d係全年齡遊戲 咁呢d game點整俾家庭玩 整黎俾老豆整喊個仔 唔識降低上手難度縮短新手老手差距

你真係搵交黎嘈

點降低？
簡化個系統？

老任自家GAME 專用機

主機機能係都要低一截
邊有第三方大廠肯將A級大作降grade移值落你部機呀
本來有老任game加其他大廠game
部主機肯定贏PS同XB幾條街
打爆蕯爾達同Mario之後已經封塵
冇第三廠加自己出game hea等死啦·

冇錯
咁死左未

有得set贏嗰個自動+%

合家歡game你打到咁認真會唔會係你問題？

唔整故事咪悶囉 悶咪得番任天堂死忠fans玩囉 咁不如寫明此mode只限任天堂fans玩

你同一間電子公司同一間軟件公司鬥機能有冇咁易
而且以前佢又唔係未試過燒機能

真係1999

我都想睇
大家快啲出口術咒死老任啦
啲咩銷量數據唔洗理

講左咁多年都係得Zelda Zelda同Zelda

做咗N年任豚嘅最大心得係永遠唔好信分析師講嘢

GameBoy Pokemon 薩爾達 Mario
GBA Pokemon 薩爾達 Mario
NDS Pokemon 薩爾達 Mario
Wii Pokemon 薩爾達 Mario
Switch Pokemon 薩爾達 Mario
Router Pokemon 薩爾達 Mario

即係同條女踩單車你跑到成個黃金寶咁拋離條女九丈遠比條女嬲鳩你，你係咪又要怪踩單車on9

我覺得悶所以隻game應該要寫明for fans
自我中心到

笑撚左

佢今次故事mode整到好大 唔係整係得幾關 係千幾關 佔隻game好大比例 可以留意下 好似ps2隻高達seed有加劇情mode 個劇情mode做得好提升左成game既評價

Wii有pokemon
發現平行世界住民

連登分析師

首先唔係故事mode
另外佢係玩命魂既配搭
今次外界既評價冇連登仔口中咁差

有劇情係bonus

hahahahahahaha 好撚好笑啊你

任天堂自己冇能力姐
佢地不嬲搵盡方法想打殘SONY

笑而不語，留名觀戰

d死忠fans會屌你部野唔係俾你上網連線玩 係要你面對面先得 之後再屌你冇朋友 話自己平時一個電話就call到十幾個fd出黎 日日都可以塞爆屋企 就算去到深夜最少都會有3 4個fd係到長駐

唔好幻想啦
一早屌左啦呢樣野

點解我批評ps4 d game大家都可以理性討論 但我每次批評一任天堂d game就好多死忠fans衝出黎話你咩咩咩唔好 隻game10分滿分 唔識玩唔好玩 我買左隻game 玩過隻game點解唔可以有感想 我又唔係冇玩過9up

依個post啲反任撚開始痴線，又妄想任天堂迫害sony，又妄想任撚幫個垃圾語音系統洗地

你試下去中東話可蘭經唔合理又盛你諗下會點囉

你講啲嘢鳩啫，
打到冇朋友喎

對戰驚有實力差距好正常
大亂鬥多人果陣都好易執死雞
又有道具比你玩
邊有你講到咁誇張
另外唔好無啦啦就歸咎落陣營問題啦
你有理據人地都有既

小跳可以俾玩家set個制 反正依加咁多制冇用 step直接cut埋佢 即係唔洗鬆個操控桿就出到 快速下降改做直接禁實下制就出到

你有無諗過你啲point站唔站得住腳
人地話明唔係故事mode你又死都要話人無故事
自己認真打唔讓friend又話人唔照顧新手

合家歡果陣小跳冇乜用
step都要cut

即係任天堂fans=isis

講左咁多年老任收皮
想知佢資產負數未

無能力
講到graphic card要自己研發咁
落個order就有啦大佬

所以屌親sony都比人圍
仲要成日發動聖戰打任天堂，MS同PC

自己覺得隻game悶賴老任唔標for fans
然後再話鍾意隻game既人唔理性討論

有
唔係Game Freak出品姐
其實幾好玩

咁我覺得個mode好悶 係咪點都要話好好玩

我索如此高貴怎會賣情懷
我索只賣高汁remastered/remake

嗱，又咁講，sony同ms都因為其他產業而有同其他廠合作開，任天堂就無，所以無論價位定出貨優先度都一定唔夠人爭

你真係只係搵交嘈

應該講緊sony

冇人唔俾你話悶
問題你講到鍾意玩係有問題
仲賴人唔理性討論

咁你咪話悶，但你唔係，你話點解無故事喎

睇到r撚曬頭
有咩格鬥game可以高手認真打都同新手5050

每次大戰都好好睇

人氣遊戲不足 任天堂N64主機銷售堪慮
人氣遊戲不足 任天堂GameCube主機銷售堪慮
人氣遊戲不足 任天堂Wii主機銷售堪慮賣到開巷
人氣遊戲不足 任天堂Wii U主機銷售堪慮
其實講左咁撚多年都未收皮
係咪同支聯會建設民主中國一鳩樣

理性討論ok?

我講晒點解會覺得悶 話冇加劇情所以好悶 之後佢地話悶係正常 因為佢唔加劇情好合理 所以隻game冇缺點 即係逼人話隻game好好玩

到時就係高手屌了

龍珠Fighter一開始咪比輪輔狗某資深(自稱)格GAME編輯屌呢樣囉
結果龍珠Fighter依家成為EVO項目之一

我咪話加劇情會冇咁悶 依加悶到接受唔到 之後一堆死忠fans話係咁嫁啦 我覺得好好玩 係得你一個覺得悶

00後有幾個玩console架

因為加劇情可以俾到動力玩家去玩隻game 咁就唔會悶

明明咁多角色 但代代機都廢人一guet

咁勸你賣咗switch爆埋700隻game佢
講真老任game從來唔賣劇情
只可以話真係唔啱你玩

都講收皮講左十年，唔知下個十年收唔收到皮呢

N64?GC?

咁唔係老任既事
係成個主機界既事
Ps xbox一齊收皮

但都唔好爭咁遠 小跳 step呢d增加左新手入門難度 增加左新手同普通玩家之間既距離 任天堂game唔係合家歡遊戲咩 點解唔整走呢d限制佢 縮短新手同普通玩家之間既距離

我覺得都係睇訂貨量既姐, 你個單夠大就夠惡
不過任記有自家ID, 賣貴d都正路

高手永遠係小眾 普通玩家佔大多數

由支那仲未爆煲講到依家支那好似開始爆煲
岩架喇繼續念力反任啦

唔好二分法，
玩得耐啲嘅人出全力會佔優係正常，
係你偏要話要讓就冇癮

mario未必岩 zelda應該岩 但我部機封塵都唔會賣 部機幾靚 我幾鍾意 同埋3千幾蚊唔多

其實唔會, 好多人都分析過
手機game就係手機game
永遠做唔到pc console做到既野
對遊戲性/ 游戲體驗有要求既人永遠存在

咁係你一早冇清楚遊戲定位，大亂鬥咁受歡迎係因為佢個系統表面簡單但深入玩起上黎好hardcore，唔係點會係格鬥遊戲世界賽嘅常客？一直咁受歡迎咁佢點解要改？

有啲野就係估你唔到
當年夠有人估智能手機做唔起

用佢個定義應該得Mario Party做到合家歡遊戲

講真大亂鬥真係誠意之作誠意，呢點好難否認。作為一隻格鬥game佢已經係比預期中多內容，角色多場地多唔講，連BGM都成七百幾八百首，呢度成幾隻OST都黎緊。
唯一有意見就真係個冒險mode無劇情無對白，其實隻game都整左咁多內容，點解單機冒險唔加少少劇情比佢？命魂都千幾隻，但宜家感覺就係一堆紙板，晒左個設定

太依賴運氣唔算

應該話已經加咗好多嘢，搞到冇時間搞劇情

任記game好多都設計得易學難精架啦
唔通話Mario賽車可以由頭飄移boost到尾就話隻game唔係party game咩

岩岩先睇完呢篇
咁快就有笑話睇

你覺得更好賺啫，到時啲game 要出兩個版本先可以出係switch 度 仲倒米

命魂定位=以前既Figure
以前冇得用黎加能力但真係有個圖鑑比你逐隻Figure睇返D介紹
但如果再整千幾隻3D Figure出黎櫻井都話會用好多時間
所以轉做貼紙命魂

95打後淨係識玩手機
仲有探魚閪茶抖音爸爸去那兒

我一直以黎對switch既理解就係俾男女朋友 家庭去玩 hardcore對戰game唔岩switch路線

個冒險mode比人感覺似一個收集系既遊戲去儲圖鑑咁 個map都整得咁靚啦 唔加D劇情真係爭咁D野 好似機械人大戰咁比唔同角色9UP下兩句都好呀

有咩估唔到
遊戲體驗永遠都有個指標, 問下真係鐘意打機班人, 有幾多個會滿足於電話細mon, 未來只會係VR呢類可增加玩家體驗遊戲既方向發展

堆角色有一半以前本身都係啞仔黎點溝通
Wii嗰陣都演默劇咁款

Party你玩得耐玩得熟都屌打架

影響力大不如前

咁你理解真係錯了
任記係易學難精

咁當Cloud gaming出到嚟 又有幾多人會買部整係可以喺屋企玩但畫面仲要咁上下既console？點解唔用pc？

下, switch 推出後多左好多無玩過任記遊戲既人入坑喎
就咁睇身邊都一大班

Cloud gaming有難度
上網廢少少都

又spin到去console與pc之爭
自己google下廢事講

連登任記Fans唔係咁講喎

所以先話當佢出到嚟
其實唔遠

其實得果幾個死忠不停吠
一入黎見到好多cm 都冇左
一定有果隻安心魚係到吠啦
完全封鎖左佢之後少左勁多post

Cloud gaming 你用乜都玩得
問題係到時console到時仲有乜存在價值

宜家賣緊幾錢呀

終於有人同我有一樣諗法 整左成三板地圖 關卡數目都好誇張 個大底故事又正 點解唔整d劇情俾佢 同埋佢本身d角色已經都有原作故事支持 有劇情一定好正

任天堂真係黎黎去去都係嗰幾隻舊IP係咁出作品

有先算啦, 依家網頁遊戲咩質素大定有眼睇.....
再講cloud gaming 變左無上網就無得玩, 好大限制
心諗玩個單機game做乜要上網, 仲要上網廢d都lag

到00後大都差唔多啦
到時console唯一賣點就係ip
但00後又唔玩console

講道理叫做吠，果然反任撚係唔敢面對現實

老時常出現

每幾個禮拜出一個post講switch點死點死，冇人玩任記就執
-->有人/任粉開post/comment講switch銷量點贏/賣好多

-->樓主/反任:

--> spin到ps4 vs ns, 講switch
1. 炒冷飯 2. 弱智game 3. 冇第三方大作

--> ns玩家就會行出黎話我玩ns隻新大作玩得好開心，同埋對單機大作冇興趣

--> 反任繼續拎住冇大作冇誠意黎講

--> switch玩家會話ns同ps4定位都唔同冇 得咁比

--> 反任繼續講你炒冷飯/開始po ps4 exclusive既片同圖

最後個po會沉到下一個遊戲界既大事發生
又會有人開同一個post進行一模一樣既鬧戰

你理解錯姐

我知任豚實屌, 但我個人意見個人感受
wiiu 有玩smash, 有買齊dlc
呢隻ultimate真係好難講得上係全新game
本身3ds wiiu dlc 角色加埋soundtrack數量已經好大
你勉強計埋影子角色(marth, chrom, roy , ike... / wolf, falcon, fox...)
屌咁你出多一百隻fire emblem劍士計埋都得啦
全新非reuse嘅內容唔係佔好多其實
除非無玩過上集. 無買dlc, 否則上面啲人真係吹奏得誇張咗少少

命魂單機版. 啲spirit連一句description都無
玩玩下都係千篇一律, 大同小異單機對電腦
你覺得好玩ok. 但我就認同好多review講, 呢個mode真係整得麻麻地, 有啲可惜

00後唔玩console既結論點黎
之前幫人補習見成班中學雞傾mon hun w
呢個年代對比以前, 係多左手機同VR咁大把
唔好以為多左好多選擇

好簡單 例如卡比 卡比:卡比 卡比(對白) 或者直接(xx角色點頭接受) 好多rpg game都係咁 又或者直接係劇情到搞 因為得卡比係真身 其他都係死左之後由光個隻神整出黎 所以用同一種語言 得卡比唔同

ps4 switch 兩部機我都封緊塵, 有咩好爭姐

我一路玩一路覺得好悶 但同時我會覺得可惜 佢個mode唔係9整 有細節 好似打卡比獸命魂個陣隻野唔會行唔會打人 地圖又大又多關 睇得出係有用心整 但個遺憾真係冇劇情所以好悶 如果有劇情拉一拉 就算每part只加幾句對白都好 個mode已經會好正 會冇左我到底幾時會爆機個種感覺 變左一路打一路期待下一part d劇情

玩完Zelda, overcooked 1+2之後就封咗塵幾個月

反任地獄是一輩子的事

入黎聽下老任死忠既意見

利申 部機封左半年塵

香港區得一間野想對家死既姐

唔開名啦

啲spirit圖鑑連一句字都無. 儲嚟完全無意思
洗濕個頭安慰自己先玩落去

自從索尼自律管制刪減遊戲嘅色情成份後就轉投任地獄
利申：PS4同Switch都封緊塵

小跳喺四打大混戰嗰陣根本冇乜用，個場亂到仆街
高手極都唔可以一打三啦
成班FD玩得大亂鬥，都唔會玩一打一淘汰賽掛

再舊嘅大亂鬥我冇玩過，唔知

Wii同 Wii U/3DS就都有玩過，
不如你講講WiiU 版同Wii比加咗啲咩令你覺得WiiU嗰隻係新作，而SP唔係

諗左好耐小跳同step係大混戰既意義有幾大

黎緊機戰出係switch, 應該可以再谷一谷既

佢剩係話Ultimate唔係全新game
無話WilU果隻係新作喎

我都係開左個頭焗住玩落去 身邊有5個fd買左大亂鬥 佢地連第一張地圖都未過就放棄左

小跳係基本攻黎 要練到幾時都可以隨意用到 小跳攻擊出手快好多 又可以準確打到前面敵人 又可以再接combo 唔用小跳爭好遠

用step同唔用step速度爭好遠

混戰好多技巧都冇乜用

其實佢喺大亂鬥post已講過同樣嘅嘢，
仲話好多人冇玩過以前嘅大亂鬥，唔知一隻新作應該係點

唔好亂咁引罵戰先
我幾時講過: 唔知一隻新作係點

對人唔對事, 亂咁講有乜為
我講過同樣嘅嘢係因為我真係咁覺得囉
以事論事, 上面位巴打講得啱. 講緊今集就係今集
不嬲反對緊都係啲人吹奏到今集幾咁brand new
你唔係咁覺得唔需要對號入座. 唔通你想n64逐隻講咩.

我打大亂鬥online 睇返d user info 好多都係最近先買機

等正傳先買 呢隻唔玩了

你岩 反正都果頭近

咩數據同實際情況都唔理單純自己FF真係會開心啲咩？

出落Apple TV都未到ps4啦

呢個可以貼堂
每次大戰拎返出嚟

wording同你原文唔同
係我唔啱，但我都唔係引戰，只係想同佢解釋返點解我會拉返wii u嚟講

而且討論埋以前嘅變更，
大家可以判斷到底sp真係唔係新作丫，定係只係部分review標準太高

d 紙皮賣得出就夠啦

唔講咁多
我淨係想要番牧場物語 符文工廠系列

我舅父有內部消息 老任其實已經執咗笠

多謝支持

明明最大敵人係垃圾課金game，唔聯手追打課金game，仲要互咬

咬啦咬啦，任豚索狗，咬到第時無家用機玩，全撚部走去玩課金垃圾game啦

任地獄都有人撐，痴撚線

中肯及認同, 令遊戲界變質變得更差一定係垃圾手機GAME, 但偏偏就內哄
唔想比手機GAME 劣幣驅逐退幣, 應該槍口一致對外

都係嗰句
不如數下高登連登咁多年黎開POST屌老任既多D定開POST屌PS既多D

今年FAMI通 最佳遊戲 switch 一隻都無
上年都仲有隻Zelda

依個post睇到d任豚都係好嬲

又幾好野剛剛LIST到前5
係唔係因為第6就係SWITCH既八方旅人呢?

睇完成個POST以為去咗藍屍PAGE
班反任撚好似藍屍咁係咁咬

係咪退化到連中文字都唔識睇
超流行りゲー大賞2018
講緊今年最流行既GAME
呢幾隻帶起到造題排頭有咩問題

Fami通真正既GOTY今日先開始投票
貼埋LINK出黎
反任快D入去洗票啦

係喎呢排唔見山本小鐵子既

人地依家長紮高登開POST
但引黎引起都係嗰幾條友

Switch機能真係弱到喊

我都就嚟想賣俾d hacker,頭一批機想點玩homebrew都得

今年switch d game係唔hit

我是sega summy hater

講真，真正好玩得zelda 同Mario odyssey

係Mario, Zelda ,pokemon 出名,
咩都係幾隻IP loop ?
事實係人地loop 十幾個IP.......
有人講到有公司比老任持有更多有名,有號召力IP 的公司??
最接近的可能係Capcom

我今年報evo . 應該入到8強
打低Zero 不是夢,我同佢都係55 波, 無可能打唔贏佢

ns機主唔買佢，仲有乜新game出？

呢排冇咩game玩
又要聖誕谷宣傳

所以rdr2破紀錄銷量都係因為PS無新game出？

rdr2個紀錄淨計ps4都可以當你岩丫

但頭5真係一隻switch都無

靜左

冇架啦 咁點？

你答左我問題了，多謝

反任既一味話人食老本
又唔諗吓點解老任D老本可以咁多年都賣得
之前有個post有人問想乜IP再出時又一大埋人呻吟話點解乜乜IP物物IP唔再出
人地個IP衰落乜唔再出囉？
留名等睇反任話老任炒冷飯任豚都話香
係呀！ 因為真係香呀嗎！

又想講冇其他game佢先咁好銷量？

你閱讀理解都幾弱下啵ching

係呀 所以想你講清楚啲

我真嘩一聲，連登原來真係叫兒登

即係銷量好唔好都死
原罪既野

刀矛驚挽

上面又話部機靠某d ip死撐
依家又話d ip其實都唔係好有人氣
冇驚先被逼買
咁即係有冇用某dip撐

55

我淨係知做玩家，銷量關我撚事
我比較在意新game數

靠ip還ip, 同game數好似無相關
sony都係食舊ip, 但人地ip比你多係事實

ps4夠多game
我在意既係有冇驚岩玩
唔會在意佢究竟多唔多驚
多驚唔代表會岩玩
少驚唔代表唔岩玩
岩玩就買唔岩玩就唔買
咁多廢話把鬼咩
玩家喎

你睇下你上面果句講乜先啦
我幾時同講switch唔係少驚過出左咁多年既ps4啊

啱玩唔通唔玩想新驚？
乜logic?係咁你唔攞番紅白機出黎玩
洗乜玩新機呢？

睇乜，我問有乜新game同屌老任用死某d ip原來一樣意思架?

我唔介意用舊ip輪住出新驚
但有驚先得咖

人哋興趣係儲GAME又話你知咩
在意game數 不如在意質素
你出再多game我都唔夠時間玩晒啦
不如出一兩隻佳作我慢慢玩好過

N64 / GameCube / Wii / Wii U 呢四件
但係GBA/NDS/3DS又無撚敵好玩
不如淨係開發handheld算數吧啦

誇平台大作實無switch份就知死得啦

Sony舊ip搞唔起 殺哂ps1ps2時期大部分ip
自己做唔起人地做得起又要眼紅
而家所謂新ip咪又係試水
做得起咪又好似你口中炒冷飯出繼作
隻1886咪係 又話三部曲
賣唔出咪影都冇
其實計落大部分所謂新ip咪又劇情game
Sony出到pkm未 出到fe未 出到zelda未 出到mario未
換湯不換藥既新ip唔知有咩值得炫耀

宮本茂講過，點解網球又mario，賽車又mario，Party又MARIO，足球又MARIO

佢話大可以作一啲全新嘅角色黎出game，但係因為mario認知度高，就好似大家身邊一個朋友咁，等大家玩起黎快啲投入

好想玩捉猴啦
Sony 多大ip有邊幾隻
起碼要出過幾部機
剩係知gow uc

Sony貓，佈景主題專用

隻kack唔係好多人玩咩

Knack2咪上年出咗

Knack 2 叫好唔係叫座

叫好唔叫座

knack 2都叫好?

事前啲人都吹得好勁，話拍得住MARIO
Dunkey都做咗一集YouTube

係 希臘神話塞落北歐神話照有人收貨 仲有goty

捉猴啦
sony難得一隻自家日系風神作 當年買晒psp ps2所有捉猴啦系列game 連隻捉猴賽車都有買
依家消失晒 得啲跨平台既所謂3A大作

淨係佳作就夠，仲洗買新驚？

個個好似你咁得閒咩
Anyway，咁即係XBOX同PS都無game出啦

北歐三部曲
印度三部曲
中國三部曲
日本三部曲
殺晒全世界既神

佳作同新驚有沖衝突?

係丫，果個月係無，但係下個月又有新

戰神幾時有收費dlc 屈得就屈 引戰撚死開啦

Sony ip多過任天堂，笑左
定三廠ip都當sony

最後一隻捉猴係邊隻
剩係記得ps3 move果隻

制作人話明冇 你都話可能有 你講哂

係架 所以冇咗mh咪當人搶佢野

真心想知Sony 有咩Ip

咁樣玩有質數舊驚咪得，反正你又無時玩新

幾時講只限一廠？

Spider-Man !!!!!

咁你有，人地Xbox 都有啦，仲要真4K

Switch一月無game咩？

人中 persona 其他機都冇既
但可唔可以講多幾個大ip

係，咁老任呢？

好想開個POST ,大家互數任天堂,SONY IP 數量
睇下邊個贏

所以我一開波就問有無新驚，係有人答我無渣

le d 情況緊係講一廠啦， 三廠又唔係老馮出比你
講三廠都應該歸返落果間廠啦

SONY出隻大亂鬥睇吓有咩角色先啦

ok
加油

其實3ds有pq2 wiiu有人中1 2hd

任天堂機真係無講錯既，都無乜三廠

世嘉IP多， 沒落既更多
我係心痛既

出過 一集收皮

又縮返入去
係人都睇得出你嗰句根本唔係問題啦，好心就唔好咁樣衰啦，撐到恆之後潛水都無依家扮問問題咁樣衰

任記大亂鬥可以有蛇叔、Sonic、洛克人

乜呢的角色係任記原創㗎？

問題係扣起果D都夠做

唔係架，但上面話唔止計一廠嘛

Pq 算外傳唔計
人中都出唔齊 唔計

咁係咪成隻大亂鬥都冇1廠角色呀
明明講緊任天堂同SONY IP, 你就搬3廠出嚟

咁sony咪冇好多ip
上面話三廠都計嗰個

問你又話有問題
任天堂機主真多疑丫，個心玻璃咁

樣衰到

你真係搵嘢拗 唔好咁小學雞啦
點解唔可以係期待有質素既新game呢
講真我一年買既game係少
今年淨係買咗
mhw spiderman rdr2 gow
mario overcooked 2 大亂鬥
真係睇到好清楚自己啱玩先買
出得多唔多game對我黎講真係唔係咁重要

係，問下又話有問題
唔問又話有問題，玻璃都幾易打爆

有point就講啦 下下人身攻擊有用咩
咁大個人仲成個小學生

如果互數任天堂 ,SONY IP 量
規則點定先?
1)出過2集以上先算數. 1 集收皮唔算
2)十年內無新作唔當係. 公道啦, 老任以前有D 半死IP, SONY 都係94 年先入主機市場
3)二廠獨佔/ IP獨佔都係計, 如uncharted, 零
4)累積過一百萬先計

仲有咩規則提議?

其實嘈邊部遊戲機勁d果d人係打手定有股份
咁都有得嘈 兩邊又唔似足波籃波咁會鬥

所以Keep 住run得好,長出長有
有人買就得, 近年成功例子: splatoon

繼續打飛機啦
事實就係迴力鏢打中自己唯有扮傻
高登到連登都無進步過

股份就買唔起架啦，打手應該好多，有啲就收左錢，有啲就真心膠咁

講明日本仔口味, 都要你審視客唔客觀

咁你要問下ps4玩家 次次呢啲post咪佢地開
人地用數據駁返又唔得 一味自己鳩吹

問條問題都打爆玻璃，我真係唔知點叫進步羅

問野就比人話可疑架，仲點問

條友真係好撚低質
想講個樣嘢又唔敢認
下下講係識啲小學雞式嘅回覆
又扭曲人意思

呢句都係留返俾佢自己同自己講
唔陪佢玩喇

有2d mario
咁點

咪即係有新game羅，近排無蒲遊戲台
唔知咪問好正路
掉番轉講，你問我ps有乜新驚
我都答唔出，唔通又屌人可疑
玻璃心到

然後SONY贏根本都唔係靠自己D IP

簡單問題都仲要多疑，兒登

一陣佢話你玻璃心呀

嗱，上面話sony多ip架，你搵返佢問下啦
不過你問兩問可能又話佢只係打漏個問號，佢只係問問題，然後屌鳩你玻璃心

安心魚不如改名叫玻璃魚喇
咁都有得屈

俾咁多驚世IP圍揪既SONY原來已經死左
真係受教

山本小鐵子啱啱先走
呢頭又嚟一件

支持丫，快d打撚死佢

假膠嚟

係都你改名懦夫菲利普先啦
敢做唔敢認，係問問題第一句就澄清啦，洗比我撚到埋牆角咩

全世界間間game公司都想養到mario、pkm以D真係全世界都識既IP

問野搞到要澄清自已問緊野
你講完唔笑先好野

ps4係近代係最成功一部主機
但死忠想佢咩都要贏真係好噁心
講ip都想贏老淫

係，老屎忽是對的

問野

靜左就係串，我都唔知講乜喇
d玻璃咁易爆

咁而家我話熱鬧左係咪串自已

幫手推post同睇各位真機迷偉論

真機迷打機啦
全部股東黎

如果pokemon 用poke拳ge戰鬥模式即係自己控制 然後成個世界連哂一齊即係唔會再有咩loading 畫面 而d怪會按翻習性生活有無得諗 即係e.g長尾怪手會喺樹上面吊落黎or 你抬頭望樹頂會見到d精靈 想捉就要諗方法
我知自己講得好亂 1999 試下get

今年日本埋單計數頭10隻有8隻都係Switch

真係好唔賣得

P.S.我又推poat,PS PLUS快D送隻DQ11俾我看門口先

都差唔多 11s下年出

咪即係薩爾達BOTW，將弓箭變成精靈球

打住大亂鬥等

好似pokemon let go咁，不過d pkm更人性化咁

唔知呀 未玩過薩爾達 sor😭

其實啲SONY FANS點養出嚟?
SONY又冇啲由細洗腦洗到大嘅動畫(例KM)
又冇啲幾十年嚟都好玩，代代人都會玩過，細路大人都識玩嘅玩法(2D MARIO)
究竟佢地因乜嘢鐘意SONY?

全部都係打手

香港好多人玩ps大

索狗心態

咪靠100蚊5隻養返黎囉

SONY唔係冇自家Brand
近D既咪GOD OF WAR, THE LAST OF US, UNCHARTED
全年齡向既有KNACK同ASTRO BOT
PS3有胖公主 LITTLE BIG PLANET
PS2年代有上面講過既捉馬騮死魂曲
仲有多樂貓

Ps2

Rdr2排20
Goty排44
日本仔

又日本看世界

咁樣都有負皮

日本人口味, 除左NS 勢好,跟本任系角色好中日本仔口味

有似睇過某D日本雜誌投最喜愛任天堂角色(唔計Pokemon)
係卡比第一, Mario好似都係二定三
唔怪得卡比咁多精品

唔通香港看世界咩
到香港都有呢D數字公開黎睇下咪POST埋囉

唔知仲有無人記得 arc the lad

香港就難d, game鋪點會留record

呢d真係提起先有印像

好奇想知點先決定係Sony IP既野？
TLOU同UC 呢啲係Sony有份俾錢定點？
咁GT又算唔算Sony IP？

仲有Wild Arms
好想屍人出新一集

gt當然算sony

要挑戰都係部ps4pro去挑戰xbox1x先啦

sony今時今日都未有正正式式嘅4k

點解每次都話老任剩係識得出zelda mario pkm
老任手上仲有好多IP ，Metroid、動物之森 個堆都出名
仲有老任收購左一埋IP ，bayonetta、零系列
反任個啲search下先好再反，反任都反得專業少少好嗎?
剩係識講zelda mario pkm 只會顯得你無知

ps4出新機我真係唔敢買

無喎，唔通出番部一撚樣嫁？如果啲嘢大家都有，咁我仲撚洗買NS PS4?

小島秀夫希望任天堂可以把SNAKE加入任天堂明星大亂鬥 裡

但是由於開發時間問題，無法加入，不過也於2008年Wii的任天堂明星大亂鬥X 中順利加入

1)唔專業

2)唔會自己數出黎自打嘴巴
果三集太大, 比D 機齡淺的網友睇到, 就會有"任天堂得三隻game 食老本"入腦, 10個人睇到,有1 個信,班反任就達到目的

只要係SONY/SONY其下公司做既都算係
PKM唔係老任自己出係Game Freak出
但Game Freak本身就Under老任所以PKM都係老任野

蜘蛛仔本身就Marvel既野我唔知算唔算
但上面嗰堆都係SONY自己既工作室出

switch D ip出一隻少一隻
出哂就冇野支撐
好似3ds
wii
wii u
冇3廠係好撚大鑊
ps4 去到好後期仲有勁野

新果隻唔算因為版權番左去marvel
舊既話因為版權係sony度，反而仲可以諗諗

成撚日屌又mario 又zelda
點解無人屌又出fifa又出NBA 2k 又出battlefield

巴打小心D
到今日仲有人覺得bayonetta同零係老任惡意收購
講到連bayonetta製作人神谷都頂班FAN BOY唔撚順

呢樣睇老任點排game出
無三廠game去撐場，全靠一廠game
捱到就話姐，明明有wii同wiiu, 甚至gc, n64呢堆前車，仲唔搞多少少三廠game
之前呢堆主機週期都幾短下

metroid
starfox
動森
bayonetta
fire emblem
wario
F-zero
次少少既
golden sun, pilot wing ,1080

呢樣真，我連打後有乜驚出都唔G

fifa 2020, NBA 2k20, battlefield XYZ

F-zero
Captain Falcon係出自大亂鬥

ea驚比狗玩

話老任惡意收購bayonetta真係得啖笑
呢啲叫好唔叫座嘅作品 ，無老任撚有下集
SEGA就係嫌bayonetta唔賺錢放棄左

好老實ps4 就算而家即刻摺都有哂交代
畢竟咁多年
而家仲好多大野
仲有 Death Stranding 未出

switch 唔同
佢堆ip夠捱幾多年
一部機出得幾多隻孖車 PKM?
出完就冇
5年後D ip 出哂
就玩撚完
3DS之後D機每部都係咁

3DS之後有幾多部機？

LAST OF US 2, DAYS GONE, 對馬島

出完咪GOW 2(202X), LAST OF US 3(202X), UNCHARTED 5(202X), DAYS GONE 2 (202X), 對馬島(202X)

任豚嚇到賴屎未

202x?我覺得要203x

打錯
nds 先岩

老任出同ip新作=冷飯 就收皮
Sony出同ip新作=3A大作

一廠頂到5年都好好啦，wii咁好賣都係6年就轉代

你唔係覺得ps4玩到death stranding呀

好似PS4 早期唔多game , 隻隻game 都播兩三年trailer
今年的確多game 出,收割成果
我都係中期先入手PS4

老任自家game 依家好似只講一年內會出先發佈(學左Bethesda )
係yoshi 延到下年,
bayonetta 同metroid 有影響力, 就都放風先
年頭可能有game 公佈 再E3 試玩有gameplay
覺得老任咁做.唔會拖太長令fans 期待值泠卻

如果屋企淨係得switch，咁佢都應該係啲唔會成日打機嘅人
兩三個月一隻大作冇乜問題

其實點解出唔番nds個種明星大亂鬥
有技術性 可玩性又高
我唔撚明任天堂點解咁耐都唔撚出番

3月smash 公佈，年尾就有得玩

Ps4最好賣之一係fifa
即係好多ps4玩家係...

3DS玩撚完？

近排出完天下第一既外傳

係丫，你估任天堂機主咁，講下都嬲咩

唔岩玩最多咪唔買/唔玩
又要出post 吹撚到對家就黎執咁撚樣
屌你我夠中撚左伏買左ps4 pro啦
依加部野唯一用途就係比其他主機墊住放
又唔見我要吹到sony就收皮

P.S. 部PS4真係好多塵，成條坑都係，點清理好？

Smash 真係特例,2018 E3=Smash, 年中幾次direct .....
我係fans 都嫌多.

4chan 自3月公佈,9up leak post 無停過
又真係勁好賣,宣傳真係唔怕多

冇其他game先揀你smash咋
你以為你係人氣作品啊

你係一路玩開ps4
upgrade咁買pro
定一買就pro先?

last of us 2

樓豬FAT FAT LA唔怕冇錢過年

一買就Pro，諗住玩古惑狼同太鼓，同埋以為ACE COMBAT 7好快出.....

屌你老母2700

ps4 咁多年黎無一隻game啱玩?

真係無，PS/XBOX果類唔岩我，隻古惑狼重製我嫌佢跳果時有少少泣

有啦，依期清大假，日日打smash 打到我眼都花鳩埋

咁多Third party 都揀唔落

咁你真係賣咗佢算
而家坐底都有2000既

唔岩啦，我隻rdr2仲係雪地未行出去.....

無所謂啦，我儲開console 因為

放左佢啦，比條生路部機

我會比多次機會隻Ace combat 7

PS4基本上只玩RPG， 但已經有排我玩

Switch 就太少RPG, 得 八方旅人同Xenoblade 叫做啱我玩, 快啲出真女神轉生啦，部機封哂塵啦

咁本身GC 出過MGS 重製 (雖然小島無份參與)
GBA 又出過隻外傳

一定係0.1倍 老任又贏

我本來都儲開，自己搬出黎住果陣無拎度啲舊機，俾老母掉哂都唔知

我部n64 saturn ps one 連mon 電車go 1，2專用手掣

去日本買返曬

sony驚有推出日都可能fake

索狗敗退就到任豚精浸

下年有火焰紋章 夢幻模擬戰 機戰T 同Digimon
身為戰棋玩家好似我咁已經J死

仲有動森 鬼屋3 英雄不再 Tov 耀西 2d孖寶
妖錶4 龍之死印 pokemon G8 惡魔機甲 Town
team ninja整果隻漫威無雙
一月直面會再整多幾隻多多錢都唔夠使
買ns冇game玩可能係件幸福既事

呢D喺香港真機迷心目中應該唔係game 黎
一係D Game多數細路玩,例如大亂鬥

推到PS PLUS快D送DQ11中文版

自high 飛機post

錯...多FD 坐埋一齊玩既話, MARIO PARTY先係最正,.....

Sony不嬲賣信仰
音響相機電視都一樣係咁
而且出名請得人多

Pa2大勝
Ps3果期死左
而家ps4又大勝仲唔出黎周圍挑機咩

仲要成日扮受害者話任豚係共狗五毛穆斯林

以我所記得就算ps3時期都好興出黎挑機
尤其中後期有vita時
屌老任惡意收購mh屌足7年

Ps3時期咪成日同叉盒大戰囉

無可否認sony marketing係幾勁，尤其係中國，中國香港，中國台灣呢啲網民無乜獨立思考能力嘅地方，請小量打手洗腦，已經收服到一堆免費真心膠打手。

以前係死狗咁挑
而家係王者姿態
果時係前期xb贏 中期55波 後期ps3反超

如果唔係xb自爆
Ps4今代都唔係贏咁多

為打MH4出3DS
真係鍾意隻GAME嘅就出機啦
屌乜嘢主機啫
利申：出埋PS4 PRO為咗打HMW

第3代冇出g位 Mhw先係mh4 老任機作品唔計

到mhw出都仲有怨婦話mh出vita會賣多好多
但其實睇返3ds幾集本身都唔曳
w加返d鬼佬元素+同步發售咪爆得勁
但係咪完全好玩過所有舊作就唔喺度講

果時索狗挑完成日敗走
冇而家咁強勢

咩呀佢地話w個傳說有5條龍=mh5架
費事任豚冇面先叫w

依家點同
嗰陣嗰班仲會留意下game界發展
依家嗰班咪當年玩100蚊5隻大,玩過幾隻3a就當自己好熟行咩research都唔做就鳩嗡, 比人理點對駁就扮受害者

班索狗真心戇鳩，成日同人講畫質，我一句你部野有無我部xbox1x1咁堅，就收哂皮

一係就話有乜乜乜獨佔game去駁
依加講畫質啊屌你

最好笑幾年前同pcmasterrace嘈係咁話畫質夠用就得
出咗ps4 pro之後就屌人買slim on9

任狗
我部3ds同switch封塵啦
開心啦

冇game玩有畫質有咩用
有game玩都用pc玩
有game玩都冇人玩
有game玩都唔好玩

佢地好醒架
同PC鬥時就唔講畫質講價錢
同XB鬥時就唔講價錢講獨佔
同老任鬥時就唔講獨佔講畫質

悠閒型玩家好適合玩switch

mario party 。。 大亂鬥。。Overcooked 。。卡比

全部畫風都好靚好可愛
玩得好開心 哈哈

所以話班索狗同時辣興幾個平台嘅玩家

講野成個低B仔咁
難道sony專係養弱智仔 ?

係喎，ps4 pro都有得玩overcooked你又知唔知

收錢做嘢

人地又冇講乜嘢
你做咩啫

咩年代呀
依家大把免費打手啦
咩平台都有

咁都有得搵黎講

中肯...
bayonetta 呢隻勁好玩,
其實兩邊都唔抵幫啦..
一邊就剩係數老任得mario, 一邊就鬥ip
做咩啫..我兩部機都玩, 但論無腦度..任記d party game係正d
有時人大左唔想下下要研究一隻game先起手..好辛苦. 即慶想玩唔駛用腦學個d最好, 老任比到我
至於鬥ip, 我又唔會咩mario 都玩, mario tennis我一定唔玩, 我嫌低b
但動作mario又好玩, zelda 前幾集神作我都嫌低b, 但呢隻gotw 又令我重拾打機樂趣,
講到尾o岩玩咪買, 買多部機係咪會死啫? 係咪慘到一個時期只可以買一部機跟住眼紅另一邊有大作就數臭佢等自己無得玩安樂d?
係咪幼稚成咁呀?

ｍario party真係好好玩,
不過論party game, 如果玩過wii u 既party game, 其實仲正..

講真, 真係機迷咪買哂兩部囉, 夾埋4千 左右..
買部電腦都5,6千.啦, 個d人玩垃圾手機game 玩得咁開心又點呀?
好心你地唔好互相攻撃啦, 而家遊戲界最大危機同敵人係唔駛點投入大量成本, 定期出一堆女人角色就大賺既手機遊戲呀....再係咁邊個遊戲開發商會投放成本係電視遊戲到呀? 到時屎都無得玩..
真係短視..玻璃心..唉..
係香港, 又要分公屋私樓, 好啦, 住私樓仲要分地區..死都要分階級
好啦, 連千幾蚊部遊戲機都要二選一, 係咪真係唔可以擁有哂呀?
咩時期有咩好game咪買黎玩囉做咩呀? 好低能呀你班友..
side咁多時間係網上爭取認同, 不如個d時間諗下做d實際d既野啦..唉

岩呀
所以次次D TOPIC都係屌老任
真係唔知邊D FANS冇GAME玩咁得閒

係丫

大製作 我會用PC玩最靚畫真4K
同老婆會開switch 玩Kart, tennis 輕鬆下。
點解一定要玩ps4? Sony 打手死全家

好簡單姐
隻GAME咩平台有咪玩咩平台囉
得PS4有咪玩PS4囉
多平台你理得我揀邊部機咩

ps其實開始無優勢 計埋xb
steam 下下將d 大作隻隻鑒平鑒賤咁賣
pc勁少少已經可以靚過用console 玩
所以sony話對手係pc係無錯 唯一可取得返獨佔
但當人中呢d都開始上埋steam 甚至steam都可以stream到電視玩呢d趨勢興起 就會覺得其實ns行既路係啱 當然畫質同流暢都有待改善
但d 索粉下下當ns係死敵咁真係好撚奇怪

有人d野由高登記到連登都係咁喇，小氣到
世仇既野人地唔當係，但有d人都會好上心

Pc 平平地換張1060 都夠
又有mod
多game玩
成日講既盜版
冇防盜既Witcher
pc賣得多過ps4

得外掛同硬件衝突問題難搞

成個post講得最岩就係呢句
Sony 打手死全家

所以我先話推到PS PLUS有DQ11,等出糧

一見到依啲post就諗起部封塵switch

$500同你收左佢

弱弱一問
新買個game帶已經有痕
係正常個呵！

睇黎任天堂fans心入面冇乜餘裕，年頭到年尾都殺氣騰騰

你個宇宙嘅XBOX已經比無限手套消滅左

狗年要完,
下年豬年

MS 同老任係盟友

賣唔賣

任豚有名你叫豚唔識咬人冇咩仇家
但索狗就周不時都周圍咬人周圍結怨大把人都恨得佢地死

最大問題係d game定價貴 又唔做特價
美國加拿大呢邊Xbox ps4 大作正價60
switch係80
大佬呀 價錢一樣就話用畫質/fps換便攜

過氣game又唔做特價
個Nintendo online 送既“懷舊”game同PS4 plus差一大截

switch可以自由換區，好多網幫人格曬價，最平地區同最貴地區誇張嘅可以接近貴一倍價錢，當然都有啲game相差好少

仲有一個優點係一個版本包曬所有語言，轉主機語言就得，ps4好多game拆開做幾個版本

不過特價呢樣真係輸幾條街，唔急玩嗰啲我都係會等ps4版特價先買 新game都好快等到8折

而家出機會唔會蠢左
幾時會有第2代? 如果有

佢最叻等個POST淡哂先入黎抽水架啦

屌你老母咩
明明次次都係索狗咬任豚在先
俾啲質素啦

原來你地真係睇到咁重要架

打機打到想其他人死全家係乜諗法
我屌老任老母又如何，又唔係屌你
ching做乜咁鳩嬲

集集都mario 大亂鬥 賽車
2d rpg
pkm仲要係復刻，無特性玩，但係又有mega

d索狗屌老任老母唔係問題我又唔係對老任有咩好感
煩就煩在因為驚既平台d索狗屌埋隻驚先係問題
周圍結怨咁你話d索狗係咪抵死

即係都唔係屌你喇

咁佢都唔係屌你啦
你係索狗咩

澄清番先，我真係索狗

唔怪得咁鳩嬲啦
打機打到想其他人死全家係乜諗法真係要問返你

任黑還任黑
叫人索狗做乜

連機收錢最致命

佢自己認冇人逼佢

邊個叫人死全家咪邊個係羅

認咗佢就又唔會嬲豬既

依家啲人會自認索狗咁過癮

想買但淨係比人負皮
任天堂fans好撚野

你又知負皮嗰啲係任豚

Btw 新機最多咪slim機
唔大機會係pro
最快19年中後先公佈
唔急咪等多啲game出左先買機

如果問幾時有ps5
仲多負皮

想知下期6合彩開咩

好低能，兩邊都有問題，成班咁積極幫遊戲商護主仲乜？有金執？呦赢左有乜著數？有時間唔做d 有意義既野？
打機係你一切係你生命？呦赢左人生有意義d?
兩部機買哂有啱玩咪買就係咁簡單
網上真係多可憐人終日橆所是事做埋d 咁無意義既野，郁d又狗又叫人死全家真係痴線，究竟呢d 人現實係咪完全無存在感覺到打機就是一切？明明係消費者有選擇權，好遊戲咪支持唔好咪鬧兩句同埋唔買黎玩就係咁簡單，又無人指住支槍迫你玩，好似一定要對方消失咁，遊戲差無人買就自然消失嫁啦你講咁多野都改變唔到個現實，不如鬧下手機遊戲正正令家用機盈利減少又令遊戲商為盈利改變策略轉攻低技術低遊戲性但利潤高既手機遊戲市場啦，唔想劣幣驅逐良幣既話

淨係聽外界點吹然後game都未玩過就跟住一齊吹有咩用 唔買黎玩點知外界吹得真定假 仲有咁多個買左隻game既人唔會全部都滿意 所以銷量根本反映唔到隻game好唔好 再者依加呢個社會係商業社會 d評分買就得 唔可以信晒 反而steam呢點做得好 俾買家comment隻game 等玩家買game前可以互相參考 同埋買左唔好玩可以退錢 唔會增加左佢銷量

任天堂就係佢地生命黎，屌任天堂仲慘情過屌佢

每年移植一隻GB/NDS PKM過Switch囉

switch隻let go, 評價兩極
但係我刷閃光刷到射左

有冇 巴打知玩Mario Kart 8 Deluxe 係唔係要全程禁實A制玩??
A制=加速??

係
150cc或以下基本上係㩒實
200cc有時要放手先轉到彎

直接set auto加速 要既時候剎車好過啦

的確大作唔多

差d 為左一隻game 出機

繼續推到係PS PLUS送DQ11